Have a peaceful mind Then a peaceful world

連顏福偉首垃圾歌都可以登廣告

仲要30秒唔比飛

夜晚睇睇吓彈出黎

嚇撚死人咩